{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038442",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61827&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평토이키즈풀빌라"
    },
    "text": "ペンションは子供のためのアミューズメント施設と個別プールを備えています。 周辺には松の実の香りの緑の森や朝の静かな樹木園、清平湖などがあり、自然を楽しむことができます。 オンライン予約の場合、追加人数料金とぬるま湯料金は現地で決済する必要があり、入室時間は5時から、退室は12時以降となっています。 ペンション内では無料Wi-Fiと禁煙客室が提供され、各客室には個別温水キッズプールもあります。 利用時間は入室から退室までです。 インスタグラムイベントも行われ、屋外プールや屋外遊び場もあり、リラックスできます。 朝食は無料で提供され、追加注文時には5,000ウォンの費用が発生します。 客室内には個別バーベキュー設備もあり、便利に楽しめます。 ただし、ペットや火災危険物質の出入りと使用は禁止されています。 ゴミは分別が必要で、運営状況によって情報が変更されることがあります。 オンシーズンには、一部の客室の料金とプールの営業時間が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションには何が備えられていますか？",
            "answer": "ペンションは子供のためのアミューズメント施設と個別プールを備えています。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には松の実の香りの緑の森や朝の静かな樹木園、清平湖などがあります。"
        },
        {
            "question": "オンライン予約ではどのような決済が必要ですか？",
            "answer": "オンライン予約の場合、追加人数料金とぬるま湯料金は現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では何が提供されますか？",
            "answer": "ペンション内では無料Wi-Fiと禁煙客室が提供されます。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は12時以降となっています。"
        },
        {
            "question": "利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "利用時間は入室から退室までです。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には何がありますか？",
            "answer": "ペンション内には個別温水キッズプールもあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加注文時には費用が発生しますか？",
            "answer": "追加注文時には5,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内には何がありますか？",
            "answer": "客室内には個別バーベキュー設備もあります。"
        },
        {
            "question": "ペットや火災危険物質の出入りと使用は可能ですか？",
            "answer": "ペットや火災危険物質の出入りと使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別が必要で、運営状況によって情報が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには何が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金とプールの営業時間が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 437
    }
}